
let questions = [
    {
    numb: 1,
    question: "लासलाई घरको भित्ता फोडेर निकाल्ने जाति कुन हो? ",
    answer: "लेप्चा",
    options: [
      "लेप्चा",
      "गन्धर्ब",
      "थामी",
      "डोल्पो"
    ]
  },
  {
    numb: 2,
    question: "सबैभन्दा सानो ग्रह कुन हो?",
    answer: "बुध",
    options: [
      "शनि",
      "बुध",
      "मंगल",
      "शुक्र"
    ]
  },
  {
    numb: 3 ,
    question: "मानिसलाई प्रतिदिन कति किलोग्राम अक्सिजन चाहिन्छ?",
    answer: "१६",
    options: [
      "२०",
      "२४",
      "१६",
      "११"
    ]
  },
  {
    numb: 4,
    question: "कुन नदिको  पौराणिक नाम हेमगंगा हो? ",
    answer: "लिखु",
    options: [
      "झीमरुक",
      "त्रिसुली",
      "राप्ती",
      "लिखु"
    ]
  },
  {
    numb: 5,
    question: "रसियाका अन्तिम सम्राट को हुन्?",
    answer: "Nicholas II",
    options: [
      "Alexander III",
      "Nicholas II",
      "Alexander II",
      "Nicholas I"
    ]
  },
  {
    numb: 6,
    question: "बिश्वको सबैभन्दा ठुलो हिम शृंखला कुन हो?",
    answer: "एण्डिज शृंखला",
    options: [
      "हिमालय शृंखला",
      "रकी शृंखला",
      "उराल शृंखला",
      "एण्डिज शृंखला"
    ]
  },
  {
    numb: 7,
    question: "मानबको अध्ययन गर्ने बिज्ञानलाई के भनिन्छ?",
    answer: "Anthropology",
    options: [
      "Anthropology",
      "Aerology",
      "Aetiology",
      "Anatomy"
    ]
  },
  {
    numb: 8,
    question: "भिटामिन A को कमिले का कारण कुन रोग लाग्छ? ",
    answer: "रतन्धो",
    options: [
      "बीरिबेरी",
      "स्क्कर्भी",
      "रिकेटस",
      "रतन्धो"
    ]
  },
  {
    numb: 9,
    question: "राष्ट्रिय कला श्री पुरस्कार २०८० कस्लाई प्रदान गरियो? ",
    answer: "कुसु छेत्री",
    options: [
      "अश्विनी कोइराला",
      "सम्झना राजभण्डारी",
      "भागीरथी श्रेष्ठ",
      "कुसु छेत्री"
    ]
  },
  {
    numb: 10,
    question: "नेपालीमा सुचना प्राबिधि पार्कको स्थापना कहाँ गरिएको छ?",
    answer: "काभ्रे",
    options: [
      "बिराटनगर",
      "चितवन",
      "काठमाडौं",
      "काभ्रे"
    ]
  },
];